有冇人想聲援印尼示威活動？

如題
會唔會約埋在港印尼人搞個聲援活動
或者整文宣？

〔即時新聞／綜合報導〕印尼巴布亞地區暴力示威再現，抗議群眾今（23）日縱火焚燒政府大樓等建築物，這起動亂至少造成20人喪生、65人受傷。
安全部隊和投石抗議的群眾發生衝突，巴布亞省首府查亞普拉（Jayapura）有1名士兵和3名群眾死亡。當局說，這名軍人遭刺傷致死，3名學生被橡膠子彈打死。

爭取各界支持時，我們也應該支持他們。

人地好似爭取有閪屌

數以萬計大學生在全國各地發起示威，要求政府撤回包括極具爭議的墮胎、同性戀，及褻瀆國家元首罪等的《印尼刑法修正案》，及恢復「印尼肅貪委員會」的獨立調查地位。
Copy from tvb

係咪tvb 屈我地同紅衫軍咁咋？

下，香港有呢d法例要通過，你地都會上街反啦下話。。。

印尼政府想立例禁止婚前性行為 同埋立侮辱政府罪/國旗國歌法
扑野判1年
同居判6個月
墮胎4年 除非係medical emergency或者被強姦懷孕
侮辱總統/國旗唔知判幾耐

同我地情況有d似 都係暫緩左

有冇人屋企有請印尼姨姨問下佢哋點樣睇？

9.29 要包埋印尼